[{"question": "https://www.zhihu.com/question/58895697", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58895697/answer/165660903", "content": "\n\u60f3\u77e5\u9053\u5982\u679c\u7a7f\u77ed\u88d9\u628a\u4e24\u4e2a\u817f\u7684\u5047\u80a2\u9732\u51fa\u6765\uff0c\u8d70\u5728\u5927\u8857\u4e0a\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35688621", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35688621/answer/165225385", "content": "\n\u4e09\u9e7f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6562\u5f80\u5976\u7c89\u91cc\u52a0\u4e09\u805a\u6c30\u80fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21513255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21513255/answer/165655141", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u5230\u5e95\u6709\u591a\u6d6a\u8d39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59417428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59417428/answer/165425657", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5434\u4ea6\u51e1\u80fd\u706b\u904d\u5730\u7403\u3001\u901a\u5403\u4e09\u754c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59471035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59471035/answer/165656590", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u51e1\u4f1f\u63d0\u51fa\u7684\u7535\u8377\u4e0d\u5b58\u5728\u7406\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59440481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59440481/answer/165801877", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 MMA \u683c\u6597\u72c2\u4eba\u5f90\u6653\u51ac\u53d6\u6d88\u65b0\u95fb\u53d1\u5e03\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56514336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56514336/answer/165515606", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4fc4\u7f57\u65af\u6b7b\u4ea1\u6e38\u620f\u84dd\u9cb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36851579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36851579/answer/161924868", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u8fd8\u539f\u7684 Cosplay \u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59471035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59471035/answer/165741241", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u51e1\u4f1f\u63d0\u51fa\u7684\u7535\u8377\u4e0d\u5b58\u5728\u7406\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53620655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53620655/answer/165598278", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u4e3b\u6d41\u7684\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59438714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59438714/answer/165438383", "content": "\n\u5728\u533b\u9662\u5b9e\u4e60\uff0c\u770b\u89c1\u60a3\u8005\u5c31\u5fc3\u751f\u538c\u6076\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59258408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59258408/answer/164433635", "content": "\n\u96cd\u6b63\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5386\u53f2\u8bc4\u4ef7\u4e0d\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21513255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21513255/answer/130357244", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u5230\u5e95\u6709\u591a\u6d6a\u8d39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25114347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25114347/answer/165888889", "content": "\n\u771f\u5b9e\u5386\u53f2\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u4eba\u7269\u5f15\u8d77\u7684\u8774\u8776\u6548\u5e94\uff0c\u6539\u53d8\u4e86\u5386\u53f2\u7684\u8d70\u5411\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59466595", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59466595/answer/165809711", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5357\u6781\u7a81\u7136\u51fa\u73b0\u4e86\u4e00\u6761\u5927\u88c2\u7f1d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59441691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59441691/answer/165873319", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u5c71\u5927\u5b66\u5355\u65b9\u9762\u6bc1\u7ea6\uff0c\u53eb\u505c\u4e2d\u5c71\u5927\u5b66-\u5361\u5185\u57fa\u6885\u9686\u5927\u5b66\u8054\u5408\u5de5\u7a0b\u5b66\u9662\uff0c\u5728\u8bfb\u535a\u58eb\u751f\u6fd2\u4e34\u5931\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59323078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59323078/answer/165748409", "content": "\n\u53d1\u751f\u57281928\u5e74\u7684\u6d4e\u5357\u4e94\u4e09\u60e8\u6848\uff0c\u848b\u4ecb\u77f3\u662f\u600e\u4e48\u5fcd\u4f4f\u4e0d\u5ba3\u6218\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59143980", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59143980/answer/165630214", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u6454\u8de4\u5427\uff01\u7238\u7238\u300b\u4e89\u8bae\u8fd9\u4e48\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59441691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59441691/answer/165286694", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u5c71\u5927\u5b66\u5355\u65b9\u9762\u6bc1\u7ea6\uff0c\u53eb\u505c\u4e2d\u5c71\u5927\u5b66-\u5361\u5185\u57fa\u6885\u9686\u5927\u5b66\u8054\u5408\u5de5\u7a0b\u5b66\u9662\uff0c\u5728\u8bfb\u535a\u58eb\u751f\u6fd2\u4e34\u5931\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56926993", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56926993/answer/165113384", "content": "\n\u6587\u79d1\u4e3a\u4f55\u5907\u53d7\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57443806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57443806/answer/162770780", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u503c\u94b1\u5374\u4fbf\u5b9c\u5230\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52973345", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52973345/answer/165392975", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u4e2d\u56fd\u4eba\u6c11\u89e3\u653e\u519b\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59243081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59243081/answer/166035395", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u591a\u7701\u51fa\u73b0\u300c\u811a\u81ed\u76d0\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59342560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59342560/answer/165687742", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e91\u5357\u6bd2\u8d29\u8d8a\u72f1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27045951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27045951/answer/165674082", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u4e2d\u56fd\u603b\u4f1a\u770b\u5230\u4e00\u4e9b\u5bb6\u5ead\u56e0\u4e3a\u5927\u75c5\u800c\u5bfc\u81f4\u503e\u5bb6\u8361\u4ea7\u5462\uff1f\u4e2d\u56fd\u5c31\u6ca1\u6709\u8fd9\u65b9\u9762\u7684\u4fdd\u9669\u5417\uff1f\u4e0d\u8ba9\u60b2\u5267\u518d\u6b21\u53d1\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53620655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53620655/answer/165976479", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u4e3b\u6d41\u7684\u652f\u4ed8\u65b9\u5f0f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59104553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59104553/answer/164203477", "content": "\n\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u4e2d\uff0c\u7941\u540c\u4f1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6700\u7ec8\u9009\u62e9\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30912845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30912845/answer/165182148", "content": "\n\u8ffd\u5973\u5b69\u5b50\u88ab\u62c9\u9ed1\u4e86\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59332686", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59332686/answer/164252543", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8001\u4e00\u8f88\u4eba\u9a91\u81ea\u884c\u8f66\u603b\u6276\u7740\u8f66\u5b50\u6ed1\u4e24\u6b65\u8d77\u6b65\u518d\u8de8\u4e0a\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37690658", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37690658/answer/165642842", "content": "\n\u5f53\u81ea\u5df1\u7684\u5c0f\u4f17\u7231\u597d\u7a81\u7136\u706b\u4e86\uff0c\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u6ecb\u5473\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58809930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58809930/answer/163191937", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4eca\u5e74\u7aef\u5348\u4e94\u82b3\u658b\u82b1 1000 \u4e07\u5f81\u96c6\u88f9\u7cbd\u673a\u5668\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22638501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22638501/answer/165001191", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u79fb\u6c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59440481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59440481/answer/165542137", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 MMA \u683c\u6597\u72c2\u4eba\u5f90\u6653\u51ac\u53d6\u6d88\u65b0\u95fb\u53d1\u5e03\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19582992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19582992/answer/164579109", "content": "\n\u722c\u8fc7\u975e\u6d32\u6700\u9ad8\u5cf0\u4e5e\u529b\u9a6c\u624e\u7f57\u7684\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u9a8c\u53ef\u4ee5\u5206\u4eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23901564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23901564/answer/165127420", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u56fd\u4ea7\u5927\u98de\u673a C919\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26440596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26440596/answer/164364607", "content": "\n\u72d7\u662f\u600e\u4e48\u7406\u89e3\u79bb\u522b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59324796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59324796/answer/165114360", "content": "\n\u5f53\u4e0b\u4e2d\u56fd\u7535\u7ade\u5708\u5b50\u73af\u5883\u6700\u597d\u7684\u662f\u54ea\u4e2a\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41548538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41548538/answer/164830206", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u539f\u6765\u7ea2\u6781\u4e00\u65f6\uff0c\u73b0\u5728\u5df2\u7ecf\u8870\u9000\u4f46\u662f\u8fd8\u662f\u6709\u6b7b\u5fe0\u7ef4\u62a4\u7740\u7684\u5708\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58133741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58133741/answer/158276490", "content": "\n\u4f60\u4e70\u8fc7\u6700\u8ba9\u4f60\u540e\u6094\u7684\u670d\u88c5\u662f\u54ea\u4e00\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59421863", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59421863/answer/165378999", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5fae\u535a\u7528\u6237@80\u540e\u517b\u9e66\u9e49\u83b7\u5211\u6848\u300c\u79c1\u517b\u6fd2\u5371\u7269\u79cd\u662f\u5728\u4fdd\u62a4\u5b83\u4eec\uff0c\u5408\u60c5\u5408\u7406\uff0c\u652f\u6301\u65e0\u7f6a\u300d\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21513255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21513255/answer/129590594", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4eba\u5230\u5e95\u6709\u591a\u6d6a\u8d39\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58526485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58526485/answer/165572188", "content": "\n\u4f60\u6709\u591a\u7231\u65b0\u7586\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59391640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59391640/answer/164767048", "content": "\n\u600e\u4e48\u5224\u65ad\u533b\u751f\u6709\u6ca1\u6709\u4e71\u5f00\u836f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59373368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59373368/answer/164649966", "content": "\n\u89e6\u4e50\u7f51\u662f\u4e00\u5bb6\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5a92\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30146648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30146648/answer/165659496", "content": "\n\u629b\u5374\u5bbf\u547d\u8bba\u7684\u89c2\u70b9\u6765\u770b\uff0c\u8d3e\u5bb6\u7684\u8d25\u843d\u5230\u5e95\u539f\u56e0\u5728\u54ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51713837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51713837/answer/164903226", "content": "\n\u6bdb\u53d1\u6a21\u62df\u6709\u4ec0\u4e48\u65b0\u7684\u8fdb\u5c55\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58521589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58521589/answer/164974374", "content": "\n\u516c\u53f8\u91cc\u6709\u592a\u591a\u6df7\u5403\u7b49\u6b7b\u7684\u300c\u54b8\u9c7c\u300d\uff0c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59440481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59440481/answer/165484370", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 MMA \u683c\u6597\u72c2\u4eba\u5f90\u6653\u51ac\u53d6\u6d88\u65b0\u95fb\u53d1\u5e03\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33640075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33640075/answer/165465197", "content": "\n\u6cd5\u6cbb\u793e\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59244098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59244098/answer/164104616", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u9752\u5e74\u6f14\u5458\u8c01\u7684\u6f14\u6280\u8fd8\u53ef\u4ee5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34826848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34826848/answer/165607625", "content": "\n\u4f60\u4eec\u559c\u6b22\u5468\u661f\u9a70\u7535\u5f71\u4e2d\u6bd4\u8f83\u51b7\u95e8\u7684\u53f0\u8bcd\u662f\u54ea\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59411515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59411515/answer/165784666", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f8e\u56fd\u4f1a\u4f17\u8bae\u9662\u5728 5 \u6708 4 \u65e5\u4ee5\u5fae\u5f31\u4f18\u52bf\u901a\u8fc7\u7684 Trumpcare 2.0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48096943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48096943/answer/165230171", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e58\u98de\u673a\u7684\u7ec6\u8282\u8ba9\u4f60\u611f\u52a8\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33640075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33640075/answer/165399244", "content": "\n\u6cd5\u6cbb\u793e\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59435808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59435808/answer/165468878", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f51\u7edc\u4e0a\u6709\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u55b7 C919\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58824611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58824611/answer/164246523", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u300b\u91cc\u7684\u9648\u5ca9\u77f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36824276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36824276/answer/164481833", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7537\u6027\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97 low \u5230\u7206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27726057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27726057/answer/164582941", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59191005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59191005/answer/164331070", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u54ea\u90e8\u7535\u5f71\u7684\u7ed3\u5c3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59056124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59056124/answer/163546385", "content": "\n\u5728\u4e2d\u533b\u91cc\u6709\u7acb\u7aff\u89c1\u5f71\u7684\u6548\u679c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36004806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36004806/answer/163878746", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u4e94\u5e74\u4e4b\u540e\u4ea7\u54c1\u7ecf\u7406\u804c\u4f4d\u5c06\u6d88\u4ea1\u300d\u7684\u89c2\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29440348", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29440348/answer/165475324", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u7a0e\u5c5e\u4e8e\u660e\u663e\u7684\u6076\u7a0e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59332686", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59332686/answer/164303108", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8001\u4e00\u8f88\u4eba\u9a91\u81ea\u884c\u8f66\u603b\u6276\u7740\u8f66\u5b50\u6ed1\u4e24\u6b65\u8d77\u6b65\u518d\u8de8\u4e0a\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31720191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31720191/answer/165826231", "content": "\n\u5728\u90e8\u961f\u4f60\u6700\u53cd\u611f\u6216\u6700\u8ba8\u538c\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58133741", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58133741/answer/159545849", "content": "\n\u4f60\u4e70\u8fc7\u6700\u8ba9\u4f60\u540e\u6094\u7684\u670d\u88c5\u662f\u54ea\u4e00\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59390379", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59390379/answer/164746944", "content": "\n\u524d\u5973\u53cb\u6709\u6ca1\u6709\u7ea0\u6b63\u8fc7\u4f60\u7684\u4ec0\u4e48\u574f\u6bdb\u75c5\uff0c\u8ba9\u4f60\u81f3\u4eca\u5f88\u53d7\u7528\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27761934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27761934/answer/163878639", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u81ea\u62cd\u7684\u7167\u7247\u770b\u4e0a\u53bb\u50cf\u662f\u522b\u4eba\u62cd\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59422068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59422068/answer/165226881", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5bf9\u4e8e\u534e\u4e3a\u51fa\u4e86\u4e8b\uff08\u72af\u4e86\u9519\u9732\u9985\u4e86\uff09\uff0c\u5f88\u591a\u4e2d\u56fd\u4eba\u4e0d\u4f46\u4e0d\u5173\u5207\u5b89\u6170\uff0c\u53cd\u5012\u51b7\u5632\u70ed\u8bbd\u5e78\u707e\u4e50\u7978\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27726057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27726057/answer/157800005", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u6545\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26440596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26440596/answer/163849843", "content": "\n\u72d7\u662f\u600e\u4e48\u7406\u89e3\u79bb\u522b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59388774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59388774/answer/165199850", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f90\u6653\u4e1c\u5728\u5317\u4eac\u9510\u521b\u56fd\u9645\u88ab7\u540d\u592a\u6781\u7231\u597d\u8005\u56f4\u4f4f\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59425923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59425923/answer/165298354", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e09\u5927\u4e92\u8054\u7f51\u5de8\u5934\u7684\u7a7a\u5de2\u9752\u5e74\u62a5\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55493026", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55493026/answer/163537026", "content": "\n\u4f60\u4eec\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u5b66Python \u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58339051", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58339051/answer/165656717", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u4eba\u6c11\u7684\u540d\u4e49\u4e2d\u80e1\u9759\u7684\u6f14\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52507433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52507433/answer/165169103", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u94f6\u6cb3\u62a4\u536b\u961f 2\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28110330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28110330/answer/164917498", "content": "\n\u90e8\u5206\u5bcc\u4eba\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u574f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59412291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59412291/answer/165341026", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u96f7\u519b\u4f4e\u8c03\u51fa\u884c\uff0c\u4e58\u5750\u7ecf\u6d4e\u8231\u8fd9\u4e00\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56982511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56982511/answer/164728306", "content": "\n\u4eba\u5458\u6709\u9650\uff0c\u77ed\u89c6\u9891\u5982\u4f55\u62cd\u51fa\u6218\u4e89\u573a\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20500995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20500995/answer/164087602", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u4e3a\u6700\u503c\u5f97\u63a8\u8350\u7684\u5355\u673a\u6e38\u620f\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57443806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57443806/answer/162704559", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u503c\u94b1\u5374\u4fbf\u5b9c\u5230\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52670355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52670355/answer/155586667", "content": "\n\u652f\u4ed8\u5b9d\u51fa\u4e86\u4e00\u6b3e\u5c06node\u5305\u6253\u5305\u6210\u72ec\u7acb\u53ef\u6267\u884c\u6587\u4ef6\u7684\u7f16\u8bd1\u5668 enclose.io\uff0c\u5b83\u662f\u5982\u4f55\u5b9e\u73b0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28147175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28147175/answer/163854996", "content": "\n\u89c2\u9cb8\u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22879760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22879760/answer/163338811", "content": "\n\u7537\u6027\u7684\u957f\u76f8\u5230\u5e95\u6709\u591a\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59367637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59367637/answer/165527668", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f855\u67083\u65e5\u6b66\u534f\u53d1\u8868\u58f0\u660e\u79f0\u5f90\u6653\u51ac\u7ea6\u6218\u6d89\u5acc\u8fdd\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49292032", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49292032/answer/164845273", "content": "\n\u8bd5\u4ee5\u300cA\u5e02\u9ed1\u5e2e\u8001\u5927\u7ed9\u4e00\u8001\u592a\u592a\u8ba9\u5ea7\uff0c\u8001\u4eba\u5750\u4e0b\u540e\uff0c\u5c0f\u817f\u809a\u4e0a\u9732\u51fa\u4e86\u4e00\u679d\u67af\u6885\u7684\u7eb9\u8eab\u300d\u4e3a\u4e3b\u9898\u5199\u4e2a\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59366914", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59366914/answer/165549193", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u4e91\u62df\u5efa\u5927\u578b\u6e38\u4e50\u56ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57443806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57443806/answer/165347093", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u770b\u4e0a\u53bb\u5f88\u503c\u94b1\u5374\u4fbf\u5b9c\u5230\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22879760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22879760/answer/165171880", "content": "\n\u7537\u6027\u7684\u957f\u76f8\u5230\u5e95\u6709\u591a\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58708222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58708222/answer/164512007", "content": "\n\u957f\u5f97\u4e0d\u597d\u770b\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54405230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54405230/answer/165518815", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u5178\u578b\u7684\u5e7c\u7a1a\u75c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58565859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58565859/answer/163772443", "content": "\n\u7537\u751f\u771f\u7684\u597d\u8ffd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59241197", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59241197/answer/164918064", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65b0\u56fd\u5927\u8fa9\u624b\u738b\u97f5\u5a07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24539532", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24539532/answer/165314432", "content": "\n\u5982\u4f55\u5411\u5e38\u4eba\u8bc1\u660e\u5730\u7403\u662f\u5706\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51044192", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51044192/answer/165947207", "content": "\n\u516b\u8def\u519b\u600e\u4e48\u4f1a\u6709\u4e00\u767e\u4e2a\u56e2\u6295\u5165\u5bf9\u65e5\u7834\u4ea4\u6218\uff0c\u4e0d\u662f\u7f16\u5236\u603b\u5171\u624d\u4e09\u4e2a\u5e08\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51129188", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51129188/answer/124887914", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u4f1a\u5f3a\u529b\u63a8\u8350Sony\u624b\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27996195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27996195/answer/165638940", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u73b0\u5b58\u7684\u5510\u5200\u548c\u8003\u53e4\u51fa\u571f\u7684\u5510\u5200\u6587\u7269\u90a3\u4e48\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45141628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45141628/answer/160162508", "content": "\nSketchUp \u5982\u4f55\u5bfc\u51fa\u9002\u5408 Photoshop \u51fa\u6765\u7684\u767d\u6a21\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19705160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19705160/answer/164327854", "content": "\n\u513f\u7ae5\u5b66\u7f16\u7a0b\uff0c\u6559\u4ec0\u4e48\u8bed\u8a00\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59227720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59227720/answer/163594782", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u547d\u4ee4\u884c\u7684\u8f6f\u4ef6\u582a\u79f0\u795e\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59258408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59258408/answer/164335594", "content": "\n\u96cd\u6b63\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5386\u53f2\u8bc4\u4ef7\u4e0d\u9ad8\uff1f\n"}]